幫NGO企過街叫人捐錢 你問我答

上年返過中介2個月跟住quit左
請勿相認

你係靚女？

人工同佣點計

係咪專揀毒撚sell 駁佢唔識拒絕

係

聽講中介公司收一半你哋分到幾多？

助養兒童係真定假?
叫人簽名有咩目的

叫人簽名咪停低聽佢哋講嘢囉

我都做過一排
實在良心過意唔去
一開始入職冇講過要跑數
講到自己機構幾好，幾偉大
屌你老尾
出到嚟做完全唔同一回事
最後激鬼氣quit咗

屌細力啲 我知我蠢

我永遠都唔簽，估佢都係sell野居多

做sk2好過啦

搵到水魚，點分錢？

睇你幾歲同睇你比幾錢

可能都唔奇

係做左一排良心發現

幫乜撚 咪又係出糧打工

冇錯 搵個藉口叫人停底

介街 諗左丫野

你錯啦！係自僱既

支持踢爆呢啲仆街機構

一直都有死完又翻生

逐單計架

有無on9真係捐？

一定有

只得佣金

戴左口罩冇人睇到

有幾多

點解個個啲態度都係咁上下
笑笑口勁積極
未埋到去都揮定手
點樣訓練到咁？
定係人工好吸引，賺到笑？

係捐款扣?

係。如果你捐一年唔cancel

無底薪

咁你出過幾多錢糧

Total人工有幾多

多單咪幾萬少單咪冇糧

一張單有無 10%落袋

完全自僱睇單數

一定多過

巴打依家做緊邊行

聽講每單抽600？

又冇咁多

🤣銀行

係條街度驚閪咩
你話上去傳銷狗 / 樓上gym 撚場就話姐

咁係唔係

最盡追過人幾條街

綠色和平

大把啦

屌你 幾萬好彩無捐過

所以保險雞係會捉你上車傾

我次次都講 我好撚黑心

一兩萬點都有既

保險雞上車冇得走

旺角天橋班籌旗狗點捉你上車

你要走佢又唔會扯住你既

而家香港人都無錢
捐條春

有無成功sell過人？

叫自己企街

大把

屌你老母
睇左三頁都未睇到係點分錢
up埋啲廢話

因為已經走左冇做

見過好多正正常常後生仔做，曾經諗過同佢地講快啲轉工，唔好浪費時間。有無人同你咁講過

細個捐過兩間 每月捐少少
真係諗住自己可以幫下人

然後有次放學俾一個柒頭截住
打開list咗一堆NGO嘅一頁
唔信我有捐要我指俾佢睇捐緊邊兩間
返到去嬲嬲地cut撚晒 以後唔會再捐

對住企街NGO最好當佢地係人型垃圾
唔好理佢
唔好怕hurt到佢地
掂行掂過就可以了

咪係囉
後生女大聲叫非禮班柒頭自動躝開啦

先叫人簽名支持，
然後停下聽佢講野，
再叫你捐錢。

呢D步驟每一項都有心理學理論做support,
就連果條友企在你左手定右手都有指示，
搏你信任&唔好意思拒絕╴
所以我才特別反感呢D

每開一張單就有幾舊水袋 睇你幾歲同捐幾多

有

thx

我都係咁，望都唔會望

冇錯 早幾年最猖狂個期係會追返人黎屌「唔捐錢害死幾多山區兒童」

解吾解答到你既問題

女性多？

我見社工都會叫人助養兒童 果d都有佣金？

NGO 唔係一個大問題，企街sell 你個間公司先係問題

有冇入老細房扑野

舉下例子
30歲每月捐5舊水你可以分到幾多錢？
最淡個個月有幾錢糧？
最旺有幾錢糧？

假設簽咗月捐一千 /五千 你會收到幾多

分你一半

一個月既一半

每次有呢啲人嚟叫我捐錢
心裡面第一句就係 "你捐份糧出嚟先講啦"

有冇咁crazy

姐係助養人只要一直捐你都每個月有佣金收？

一次性

唔係

3百

屌你 唔怪得咁撚好搵啦

8百左右

幾時加左人工

Ching走左幾奈

月捐五千你收八百?
每月800定係 只收頭一次

平均 不過通常男簽女女簽男

月入幾多

學生時期嗰陣係街邊簽過
填咗份表1個月捐50蚊 自動轉帳
之後見到銀行扣我$150
即刻打問嗰個機構 佢話我當初係填$150
間嘢叫 國_培_會

傳銷嚟,只係個公司名唔同
倫敦金,健身,美容全部一樣

邊到既社工

唔知點答你

頭一次

收頭一次

機構高層個個咁有錢

Cut左未

分比人做架

中左伏 打上去可以點樣快啲cut到

係咪得嗰個月先有800？下個月由零開始？

明白了
thx

你打去銀行卡中心做dispute

係 呢個係最快既方法

攞翻之前個幾個月都重得

兩年左右

即時cut咗 改人金額同呃錢冇咩分別

好似得兩間做緊

灣仔

成日心軟停低 雖然好清楚自己唔會落搭 但要諗點甩身好困擾

捐過嘅on9 留名

有冇見過d咩醜陋方法叫人簽名捐錢？
做呢d工既人覺唔覺自己好醜好廢 係條街度丟人現眼？

有冇一間NGO系無辜既

好想知點解咁多靚女肯做？
如果唔係我窮差啲落搭
利申：毒撚

佢地都要揾食既

灣仔公司?

係咪識架

比人水過interview

interview要in一日，又係dem下點sales人
個間野叫唔知咩善

好多唔同公司名worrr

之前岩岩升u 比綠色和平截住叫我簽名
簽完就sell 我話學生冇乜錢 之後番part time再考慮
佢即刻串尻我對波鞋咁新 點會冇乜錢
從此以後見到呢啲sale 就西定面先

你咁撚廢

記得training個日條友大大聲話要救人要先養活到自己

世界真係細原來同公司

APPCO?

好撚易sell

今日bell 左未

佢咁答法應該覺得自己係 但又唔好意思收兵收得咁明顯

Drum撚晒

High roll

Top 30%攞撚埋

我都試過 唔理佢跟住佢話啲細路死架喇
比說話人聽

有trip 去

Rally 戰隊

無做好耐 果陣尖沙咀都未開 不過好景靚event 真係40k up 尤其LEE GARDEN 同書展

Team night 先team night 先training

商場好爽

中環天橋班垃圾真係好厚面皮 日日追住你簽個名

最撚憎 team night 煩撚到
岩岩入去果陣個team leader 正到 team night 就係去劈酒吹水
之後佢走左 直接跟first gen 閪到震

下？直行直過啦 做咩仲聽佢講嘢？
戴住耳機直行直過

我諗我同你同期

年紀細唔會停你 因為簽左都無佣

岩岩入去果陣 日日爆數 3點 已經前往HAPPY HOUR 路上

真

佢被班籌款狗截停左

去到影完相兩點都收得工

想知樓豬邊期入

而加啲後生好多都知捐錢去NGO=助養sales / NGO 高層
咁係唔係愈黎愈少人停低比你哋氹到？

尤其升左做 IC hea到 簽左張就唔做 果陣開始hea

你都幾得意
明知佢地呃錢仲停
直接用粗口屌佢全家咪得囉

唔停後生架

真全部人一齊hea

以前呀P要落field 個期fast wax 之前

直接屌柒佢老母啦

早3-4 年專截 後生仔
然後不斷sell 你
見你唔捐就大大聲屌你「唔捐錢累死山區兒童」

而家可能知自己個朵臭左
改為纏有細路既家長
然後同班細路仔講「xxx 好慘架」
再藉個細路施壓返個家長捐錢

屌填哩D銀碼真係要寫大寫數字同埋圈柒住個銀碼
真係賤撚到仆街

正確態度
對班賤種籌款狗根本唔洗尊重

想溝你

叫佢地揾新工啦又唔洗屌既

係咪step into the door

有冇話專揀咩外型既人落手
蠢樣？一個人行街果啲？

咁你早過我 我開頭跟 W 同心虛 後期跟P

咁唔係我地果間 應該

😂呀P也是大仆街

所以想問到底

想問下你個間係咪專請大學生
又講到搵好多 又話會唔止企街 仲有好多晉升機會個間

MVP 毅寶 環愛？

你身光頸靚正正常常30左右就去得啦，一個人比較易兩個比較難搞

間間都係

樓上爆左名

媽媽殺手

我覺得拒絕唔難
但成日過咗火 黑鳩佢面
因為心裏面覺得對家係乞衣 仲要串串貢

唔知可以點樣令自己克制啲
大家好嚟好去

點答先可以收佢地皮？

停兩個一黎就兩件

咁勁？
但我一次都無停低過

唔係架 有間特別濕鳩
規定一定要男仔要着西褲 攝曬衫
我記得我上去嗰陣 佢仲話好有前途唔止淨係喺街度企仲會有唔同嘅部門會俾你試吓 又可以自己帶隊
講到好似推銷咁

冇卡冇帶銀包

以前未出黎做野俾大自然挾住直接簽左一年每月兩三百，然後一路續左兩三年，心諗都係NGO
我呢個Case咁，好奇挾我果個有幾多收

有禮貌少少已經好好

冇幫過香港出聲既一律唔撚捐

Ching 如果你試過被班賤種大大聲屌「唔捐錢害死山區兒童」
無論幾好脾氣都會爆

邊到

一條友 + 個樣睇落「林善」

係咪旺區？

幾錢一個月人工

痴撚線
武肺仲喺條街度截人
同人近距離講一大輪野
我想知班人自己唔驚架咩

班人渣擺明呃錢仲好黎好去

有很去下米埔都係好事

有啲做緊企街其實都未去過

咁我又未試過

直接問佢地cu poly 831係邊就得

以前係 而家唔使了

佢地都黃架

一句講曬
人為財死 鳥為食亡

佢地「黃」 =/= 佢間野「黃」

我有時趕時間行得快 佢地都想截住我
所以我諗係咪我個樣好蠢

有人就有佢地

係 其實咁多年輕人 黃都合理 只係機構一定吾會係黃

但另一個角度
大家年紀相若...
隨時唔知邊度撞返

冇野了係appco 我曾經都做過其他
我成日見到appco個 企係條街到籌款 明知係拎人地捐既錢養自己 都可以咁有自信 仲覺得好有前途
重點大部分都係大學生 覺得自己好有料

成日見到啲後生仔女，好眉好貌做啲咁折墮嘅工，唔覺得自己好冇尊嚴咩

眼見全黃 不過可能佢地r唔到大陸公司job掛

遲下又轉名啦

呢個名唔會轉集團名

你地Sales抽一次，中介抽一次，機構行政抽一次，廣告費抽一次，到底捐100蚊有幾多可以去到user手上

都唔用呢個朵啦佢地

係咪又有新公司

好少，少到叫你捐個個都係比份年報你睇佢都唔知真定假

好多

Jobsdb 都揾到

同埋好鍾意係你買完嘢出嚟就截住
話咩「你飲少杯咖啡就幫到個小朋友」
搞到好似買嘢唔捐錢就係錯

自己改之嘛 個公司名 有故事就得

我都係…所以停得太多已經學識點應付

做依D最仆街,扮好人
次次行過都無視佢地,無野撈做保安好過啦

查實依家有幾多個owner

港島應該有四個

咁多

咪咁駝鳥諗咁多藉口啦

試過有次比人捉住叫簽名 開初我都真心以為佢只係要我簽名支持 點知佢講一大堆野 禮貌上都聽佢講下 唔好意思即刻話要走 但佢講太耐我忍唔住問佢仲有幾多要講 之後佢就開始講捐錢 當然冇捐 過左一段時間 間公司仲打電話比我叫捐錢死纏爛打

係咪元朗yoho樓下個班

呢到好好做

屌日撚日捉住我

人地發女人寒嘛 !!!

!!!

直接屌佢老母算啦
仲浪費時間聽佢地9up

行快兩步啦

我元朗成日都笠

荃灣橋爽啲

風水問題

唔做到咁就等於白做

諗咁多做乜姐，唔想理佢咪無視佢睇唔到佢lor，你唔使困擾，佢地又習慣晒，仲慳返d時間sell第2條友

我第一次唔知咩事，又有時間又好似幾靚女，企左係度15分鐘聽佢介紹，之後我講左句未夠18

岩岩畢業嗰陣，俾 green peace sell 到我每月自動轉帳捐款，每月二百幾。

捐左三個月發現唔對路，打電話上去 cut 左個自動轉帳。咁樣會唔會令你地冇左佣金？

你一走佢一定屌你

之前唔知有啲咁嘅嘢 見條女靚靚哋就幫佢簽個名
跟住問我有無返工乜乜乜 就知唔對路
鳩噏話自己屋企大把唔洗做耍走佢就算

唔可以話「蠢」
而係個樣似耳仔軟個d 係高危

同d健身佬冇分別，跟我成條街口嚟Sell野

扯皮條

屌你老母覺唔覺得自己好撚折墮？
善心人捐錢係幫助有需要既人，唔係捐俾你地做佣，你老母臭閪賤過雞

冇錯 班籌款狗比人屌完過5分鐘咪又係烚熟狗頭咁sell第二個
所以根本唔洗理佢地會有hard feeling

咁既咩，仲以為人又靚心地又善良

底薪1萬
一次性捐就抽一半做佣
月捐就FAT FAT LA

呢個環保塔利班真係好撚垃圾，最撚廢既NGO
日日收錢環保野唔見佢做，最叻搞埋d左膠式示威
對世界冇任何幫助

3個月內cut就會 過左3個月就吾會

次次截停，都語重深長同佢講句: 你正正經經搵過份工喇

而且佢地係外判
姐係要再抽一層水先到間ngo度

有啲仆街會挑鳩你機

發女人寒嘛 !!!

..

我心面果句係：我捐嘅錢有一半養你班人

消費人善心呃錢已經屌得啦

不過公道講句
以我所知 綠色和平 唔係用外判做 自己做返
同埋佢地唔收商界錢 我覺得呢間係唯一一間值得捐
利伸 環保撚

係佢地自己做番架

係咪要喺office dem cheers？

我最憎果D企街NGO，好煩，你去食屎！！

咪話冇做

幫NGO企過街叫人捐錢 你問我答

最弊呢啲乞衣仲要以為自己大善人咁呢
日撚日道德綁架

上層油頭義士笑人生癌冇錢醫
油頭義士=平壤黑人

入
沉底堆po鬧佢 封鎖佢
求pin

唔知其他係咪都係咁 但佢啲文化真係好撚柒

好撚慘呀你日日追擊無人出糧俾你

之前仲戇鳩鳩助養咗幾年

好在運動後就cut咗

有無俾人叫你轉過份工？

無一間值 !!!

.

我每次自己一個都會俾人截
隔離有人一齊行先冇事
宜家自己一個咁敢行旺角行人天橋

樓主都幾犀利，開你問我答post但係答得一兩條問題

有邊條未答

起下佢底啦
一係男人，一係人妖煩膠

fusion marketing 大伏 (2)

係咪呢間，以前男朋友好似係到做

集團旗下其中一間 個老闆係馬來西亞華僑
女仔 樣唔錯

一起就見到

係訓練到咁
日日都要返公司train
仲有個system 要你背
（而個system 就係教點樣呃人 點博同情
如果個人想走 就教你點捉住佢)
背完仲要考試 日日迫你practice
E.g 練笑

利申 做過但良心譴責好快辭咗職
而佢入面班人會吹到自己係肩負緊社會責任 幫緊人
屌其實個啲錢咪又係全部攞嚟養高層

WWF save the children 個啲全部都係

有啲印象，唔記得係咪好似咩Karen

解釋下？

都係一盤生意
識背後個原理就免疫
呢個世界就係咁黑暗
啲弱智畀下智商稅啦

Kelly

聽落去仲無倫過internship

冇做過，
不過有捐
睇過所有ngo都有最高行政支出限制
SUPPOSE係好好嘅嘢

真，雖然我係講真話我係真係冇。 快速放人

開名都唔開晒

系

心理學嚟講
有樣嘢叫做長期記憶
試過一次簽名知道係呃人其實係sell 月捐
就會記住咗
下次見到人攞簽名就可以recall 呢段記憶

利申：心理學phd

我都試過
當年條TB 仲夠膽死行到入我學校campus R人

我同佢講我有捐其他機構了，佢語氣唔撚信質問我
哦係咩？邊間呀？
我直接講出來 唔洗思考果種
佢就哦我，走左

我心諗唔撚係呱
之後我番去都cut埋
捐過一個月only
發現得早

果個年代仲字有人爆呢個行業抽佣 高層賺高人工 行政費高
後來爆左我真係好慶幸一早冇捐

屌你老母以前係做過Navy身家過億先開你問我答

而家呀豬呀狗都開

就黎「我今日食左lunch 你問我答」

咁香港係咪唔需要NGO

吾你老母

做過呢行+1

我都試過
考完dse個陣俾人sell 我話冇錢
佢話睇你個頭都電左起碼成千蚊

底薪好低，簽返黎啲捐款單就抽俑，做左一排冇做，勸你地真係唔好捐

聲稱半年搵到過千萬，係咪真？

唔好意思 可唔可以講多少少點做 多謝ching

打上去卡中心同佢講向商户提出取消自動轉帳授權，但該商戶没有按照辦理/ 無授權交易 呢幾個月都係咁扣我錢

撚會真正幫山區兒童咩，每個山區兒童都係金蛋愈多愈好又無本生利，每死一個第三世界既人又唔會對間機構有影響。
實質黑心到仆街，利用人既同情心

呢啲完全係一盤生意黎 唔撚係慈善
跑數之後 嗰啲roadshow公司上級直接分若干%入袋
之後叫你搵啲人黎入你組做下線 再分錢入袋
利用人地善心 衰撚過傳銷

最仆街係開埋啲九唔搭八position上網請人
呃鳩人上去見工先講係做企街

公司上下都好清楚個遊戲玩法
仲留低做既都係仆街黎

當你了解呢個濕鳩行業後
見到佢喺街阻撚住
就會忍唔住直接喺街屌佢老母

利申試過

Exact7ly
心照啦 有幾多%善款真係落到有需要既人手中

做過一年ngo不過back office

返呢啲工嘅閪人
撞翻都扮唔識啦 何況一面之緣點會記得
依家仲要戴口罩
屌柒佢就啱

其實要做善事，洗撚比你sell咩。
我要捐個陣就自自然然會去捐啦，真心唔明呢d sales點衍生出嚟

唔會
我話我冇信用卡借loan讀書
佢話好多學生冇錢都會捐
我話得銀行簿仔 佢仲叫我返屋企攞本簿落黎填翻資料
仲要叫我填定張form 特登填個假電話
佢真係醒到會即call確定我電話冇錯
最尾終於走得甩 過嚟一個鐘之後佢真係夠膽死call我
我WhatsApp好有禮貌同佢講翻我大學生真係冇錢
佢竟然可以仲咁厚面皮到叫我影個銀行戶口俾佢

我知我蠢

不時被sell
好彩地次次都係講真話又過到關

一次係兒童嘅慈善機構
當時可能以為我已經做緊嘢先埋黎叫我簽名
我:仲讀緊書
條友嗲多兩句都放我走
算係幾好禮貌

另一個sell緊個陣
我:屋企人要做手術冇錢
條友嚇咗嚇 放我

仲有個係動物組織
畀張動物圖我問知唔知係咩
我:玳瑁 啲人拎佢地黎做飾物搞到就絕種吖嘛 香港好少見
佢驚訝我答到 撚多兩撚都係甩到身

企到仆街未

做過7日，好撚後悔

好 thx ching

覆返佢 電咗幾千蚊關你撚事咩 你咁樣呃鳩人都搵幾皮嘢啦 你又有冇捐返出去呀屌你老母

試過比條友塞張卡片埋來 我一野擲落地走人

以前仲真係信咩 差一個 可以收工 之後真係直行直過

香港好需要NGO，例如樓下果個老人院、老人中心、殘疾人士宿舍等等既營辦機構，但唔係需要呢d周街拉客，要人地月捐既所謂國際性NGO
都係果句，捐100蚊，有幾多係去左sales、中介、機構、TVB手上呢

我諗咁啦，一間慈善機構開出黎，可能真係搵錢為主，都可能係真心想幫人。

前者就唔討論啦，就算後者，本意係好，但日子耐左，都一定要考慮利益／成本／機構生存等等，例如點樣賺多錢營運，點樣交租，員工做得耐總係會想加人工之類。

而呢d野就可能衍生到更加不堪既野，例如點樣演繹一個好既故仔去令人同情去捐錢，點樣氹一班熱心青年去幫你賺錢，點樣捽數，如果自己機構唔想做衰人／唔識做／無成本做，咪外判俾人lor

佢同我講每個月買少件衫就幫到個小朋友
我全身加埋唔過三百都可以畀人寸

要一個無錢既人幫無錢既人係乜玩法？
最憎呢啲濫用人哋善心嘅仆街

之前已經同條友講咗我有係其他機構捐錢
之後佢仲要死chur
好似捐完咪再捐囉，果啲態度好黑人憎

試過俾條友截停簽名問我英文名叫咩 求其up咗個假名俾佢 跟住佢就話佢個friend都係呢個名我地好有緣

聽佢講完就大輪之後走咗去
隔一陣返嚟比第二個sell 之後又走咗去
會唔會好仆街？

仲話攪革命真係笑撚左
你都係番去老母個西到啦
又無槍又無棍..周圍咁春多人.都可以唔敢行天橋..

同唔食飽點有力減肥差唔多On9

仆街死啦

咁都要鬧

以前中過伏
某大自然機構黎 水污染呀砍木呀乜乜柒
停低簽名聽完佢鳩up發覺唔對路想走
佢就係咁話呢啲係你社會責任黎
本身鳩up時好好態度 一話我考慮下先 就比說話我聽好似比佢鬧緊咁

佢叫你影Debit card俾佢？！

我都試過 同朋友話無錢唔考慮
佢話 ：下 ？ 你地對鞋幾千蚊 無錢捐？有無同情心！

依家截親我都避 避唔到就話我未夠18歲 係咁行唔理佢就走得甩

你問我唔答

屌 真
岩岩出嚟返工個陣放lunch冇錢就唔食 去行街
點知日日俾班人截停我 我話冇錢
佢地叫我買少件衫就幫到啲冇嘢食嘅小朋友
我直接打開我個空錢包俾佢睇話我都冇飯食

班賤種消費人善心呃錢
唔用粗口屌佢地老母已經算好人啦

聽到個句「下 ？ 你地對鞋幾千蚊 無錢捐？有無同情心」直接屌佢老母啦

係街見到一定玩柒班柒頭
ngo 屌你老母

呢D根本就係SALES工

我做過神秘顧客係去評核呢D NGO企街，個份要求，個份咁既標準
同用黎量度一個SALES一撚樣

試過放lunch 比間綠色和x 截過
一開頭叫你簽名
跟住講多兩句 問有冇興趣做義工 返咩工 想唔想捐錢
我同佢講我做社工 話難得你咁有愛心
不如你黎幫我做返義工 我有條義工team
咁岩我個袋有袋到份義工form 拎出黎比佢填
佢就歡送左我走 名都唔洗我簽

食完飯 行返同一條天橋 佢見到我特登閃開左

我好鍾意搵呢類人傾計
次次都多野講過你地
可惜講到興起你地就縮沙

以前學生嗰陣就係咁中招
嗰陣先得中五就俾佢水到要我助養兒童
過咗一排覺得唔對路直接網上銀行取消自動轉帳就搞掂

係街同佢講點解本土既人應該幫左先
佢唔撚理我

支持

借個牌出黎呃人

推

我次次都好有禮貌咁微微點個頭就行走但係佢哋又唔會追住我，諗起都幾奇怪

無跌錢算係咁 經一事長一智
大把柒頭返工返到周身債 (傳銷/保險)
香港地真係蠢人地獄 處處陷阱

我都試過早幾年著住u 嘅soc tee俾人截咗
佢見我著得咁求其又蠢樣，於是兩條友嚟圍我
我已經西曬口面講埋冇番pt 冇收入，自己都養唔掂，
班撚樣仲講埋曬啲咩「每日飲少杯凍飲就可以幫到個小朋友」
成身裝束加埋唔夠100蚊都俾佢地有位入

以後見到呢啲都快步走 廢事煩

我有次俾人叫停聽
以前份人太弱唔識拒絕
去到後尾醒少少
填資料全部假嘅
佢以為揾到客

唔係喎一個簽名十蚊再加佣金咩

下次叫佢拎佢自己張捐款單出嚟。佢捐幾多，我捐佢十分一。

仲記得幾年前差d中小母牛伏
果下我真係信咗想俾錢
但條友on9到一定要我月供唔俾我比一次就算
頭也不回

屌佢老母曬鳩我時間碌咗三頁
冇撚答過野

問你係唔係啊on9
個撚個啲你問我答都on99咁

兩個禮拜有兩萬啦做得叻既話

依家諗返有冇覺得要多謝個呀伯屌醒左

哇 仲請MS 睇
究竟行政費幾高
我當樓主10抽1
中介落袋3成
再扣埋其他行政費
跟本無咩落服務使用者手

比狗番, 水尻人仲搵咁少錢,我不如真係去昆人啦屌你老母

衰啲講句打工狗係咁架la

咩而家發展到無底薪
呃人又剝削埋員工
利申以前搵part time 見過工
第一次見係一堆人聽talk咁
聽左陣發覺唔對路無再去Second in
自此都好憎依啲人

其實算唔算陰質錢

口講叫人捐錢幫有需要既人
點知大部份都係落返自己人袋
其實咪即係呃緊人錢

一間小朋友

嗰時細個喺街邊俾佢sell
同我講出邊啲細路好慘，要被迫做童兵打仗/做雛妓。

心軟簽左，轉頭有人發羊吊攤咗喺條街度。班仆街全部企喺側邊睇戲，冇個過嚟幫手，嬲到我。sell我嗰陣講到自己幾咁偉大，但當面前有人要幫手嘅時候就企埋一邊。

依世都唔會再捐錢比依啲慈善組織

原來係助養你

咪係喺條街掂行掂過咪得 甩咩身

佢心諗 呢條友痴線

唔明點解對於班攞非洲小朋友過橋賺錢既仆街要有禮貌。

幫下佢啦

通常叫你簽名，簽完名係唔係就sell你？

咁有系統教人sell同傳銷狗有乜分別

我對呢啲機構嘅仇恨大過一切
下次試下見到企街捉到人就屌佢哋老母
比機會條水魚走佬先

好好奇究竟有幾得閒先會俾同一間健身中心捉上去sale 2次

以前試過俾佢地截停聽佢介紹左一大輪
起馬講左10分鐘之後先同佢講我冇信用卡
佢當堂黑撚哂面

我屌佢老母，叫佢死鳩開

算, 佢地老豆老母算係有爺生冇乸教

你做啲嘢真係衰撚過做雞丫嘛
抵死架喎

無咁顛咁又 果啲真係傳銷騙局 金字塔頂果啲
呢啲最多跑下數 唔使自己比錢的

凱莉

點會走唔到阿，你估黑驚咩

屌七佢啦

見到好多女仔樣ok; 心諗企街咁辛苦我養你好過。樓主有無工返。

當自己明星咩on9，見一次就認得你呀

就係買完鞋先冇錢，屌你老母

有人信架，有得出trip去船P 仲要開會
咁有前途既工係街到做 第一次聽
人咁笑狗都吠

正確啲嚟講係銀行簿
嗰陣話冇debit card得啊婆嗰啲簿仔
佢仲要我影本簿俾佢

上次跟撚住我講o左成分鐘, 痴撚線

以前俾過個女仔氹我捐，我應承左，因為佢一烏低身填表就露左粒點俾我睇

對住哩班撚樣唔洗俾面
班撚樣永遠係男嘅就捉住個女黎sell
女就捉住男sell
一個人行嘅就最大機會俾佢哋捉
總之邊個行埋黎就屌邊個
果d咩救救北極熊 北極熊冇屋住
一野大聲屌返佢話我都冇屋住呀屌你就可以ko佢

msf

捐錢不如直接問佢一Q幾錢

同佢講影影影影你老母咩
一係你借一百萬俾我
我再幫捐錢俾小朋友囉

係咪著晒短裙叫人比小小時間佢果啲

平時行街見到都會掂行掂過唔理佢哋

但有一次有條四眼柒頭見我唔停低跟住就嗌「先生你跌咗嘢呀」
搞到我以為自己真係跌咗嘢
一擰轉頭佢就烚熟狗頭咁想行埋嚟sell我嘢
我怒啤咗佢一眼之後頭也不回走

屌你老母戇撚柒鳩

當年讀緊書行過俾人截 一開始都話唔聽 不過又唔趕時間就聽佢廢噏兩句
條柒頭問我有無去過米埔 佢諗住我會答無

點知我真係去過答有
條柒頭o 晒嘴心諗自己都無去過點解我會去過
我答佢早兩個月跟學校去佢就放咗我走

SURE 同做GYM拉你上去簽會籍19樣
尤其搵D女 嗲你簽名

咁人地唔係用威迫既
係咁嗲你同傾計
毒撚係抗拒唔到

佢sales黎ga咋，見sell唔到你咪走lor

上次俾人追住
最後停低同佢講聲：唔好意思啊 趕時間
條友大聲話：你份人係咪咁無愛心 咁都唔幫人？

屌你老母cls
老老實實 樓主有無追住人

講漏咗條友係熊貓會 米埔係熊貓會管嘅

撘單問 最近個間街邊香水嘢 又咩玩法

我都比佢煩過跟撚到我去巴士站先捨得走 真係痴撚線

試過開過$300 3支
都俾佢試過開過$900 3支

見到好多戇鳩真係俾佢呃咗去買
見冇人講想提吓大家

試過等緊frd ，見果啲人咁熱心真係同佢地吹左成個鐘，最後個frd 話就到，就同條友講左句加油 走左 一直以為果啲人真係咁有心 阻左佢成個鐘 果個人應該嬲到仆街

我都曾經做過間 兩日就頂唔順走人 好似企街乞食咁

btw有次俾個6x和平既金毛逗
即刻想屌佢老母

染髮學人講環保

其實d ngo sales有冇dress code架

咁d 保險g仲熱心啦
同你book埋房通宵sell保單

同行如敵國

有冇巴打有多啲迷爆

*料

我做過兩日就意識到呢樣野 好在及早離場

屌 以前海富條天橋 日日lunch time塞撚住呢d企街 來回都截你一獲 仲要唔只一個人叫停你 阻撚住人買飯

離遠見到件衫寫埋乜乜機構
就直行直過當佢唔存在

一行埋嚟十足十風紀企學校門口捉校服儀容咁

有無俾人屌過你地NGO無幫過香港手足??

無啦啦社工點解會叫你助養兒童
邊到既社工..啊

應該睇完粒Lin 就走佢數跑走嘛~

唉嗰陣個人仲軟林林唔識拒絕人
宜家應該一嘢屌9佢哋 或者撚佢哋

正一仆街陷家產

我個樣俾啲fd話似黑社會都成日俾人截

依加可以同佢講：
有習大大 中國已全面脫貧，反駁等於違反國安法

之前去銀行條teller 叫我買保險, 一開始開我300蚊一個月
之後慢慢讓步叫我30-40 都得, 佢都cls

傻既都唔撚會買啦
煩到閪咁, 死CHUR爛CHUR
仲要價錢咁撚貴,仲同人講大學生初初開業
我買牌子野都唔撚洗咁貴啦

好撚多人買

吾
唔
系
係

咁人哋女仔一個 真係好驚驚🥺🥺
佢都算醒無俾人昆到錢

我係其中一個
好想有人救我

不要再說了！

之前中伏直接同對方講話無信用卡果啲，點知條友係到同我講話「你屋企人有信用卡咪得囉」，之後叫我填屋企人張信用卡資料比佢地捐錢跟住又係到狂sell我，最好笑係同我講話每日飲少杯凍檸茶將果幾蚊攞嚟幫貧困既人 最後我狂話自己唔捐唔需要先放我走

收入唔穩定

Ok alright alright ok

吾會

都系同一公司用埋學生創業本地品牌做噱頭 其實根本吾系

我有冇戶口有冇卡關佢撚事
掂行掂過啦

連登原來咁多小學生

一開始講一定有指引 但跟唔跟都冇人care

One two three

師兄有D料 應該係Bell ringer

fusion marketing 大伏 (2)

係咪呢間牙

係咪99%都想走
做返唯一善事都好

細個以為呢d係義工
有次佢話 幫幫手簽埋最後一張等我可以收工
先知原來係一份工黎

屌講起小母牛就把幾火
老母俾左幾年錢，屌足佢咁耐都唔理
係上年見到班垃圾ngo現形先聽勸

俾著我應該同佢講關我撚事呀，咁叻你唔埋俾你副身家

一睇就知唔係學生創業啦
好撚憎啲人用呢啲咁嘅噱頭呃人

幫我推

近呢幾年反而冇俾人截過

其實你應該要多謝個啊伯

心真的傷了

你覺得點解？

學生創業
咁似台灣西門町啲人煩你買嘢嗰啲套路嘅

伏過一次咪有經驗囉
尤其旺角天橋個頭

試過堅認錯人
埋去屌佢唔係約街頭咩，行啦，跟手先知救左人

有

佢地會話自己係黃 學生創業博你同情
以前就係海鮮價
宜家好似聽講賣得愈嚟愈好索性加埋價480一枝 950三枝

係各大地點都會擺booth
E.g沙田火車站出面 元朗地鐵站樓下

咁我單次咁捐1000,
佢抽幾多傭？

oh yes

100上落

9撚到

2013年果陣捐左一次性既1200,
點解佢途中會不停說服我捐每月100

算啦係連登話自己係靚女，都只會比班自卑毒撚話佢扮上菜，狗也不屌，然後係網上拯救下自己既自尊心
基本上任何人展現少少自信，都會比班自卑loser連登仔踩低來保護自己心理

因為持續性捐款佣金多d

其實無分別
但我覺得似做企街雞多啲
日日企係條街度 見到人就hi
仲要笑到四萬咁口

點計法 sell一個客幾錢佣

hhs?

有份屌支那雞？

全部都無

間間公司唔同
通常年紀大啲一張單就會多錢啲
年紀細啲一張單就少錢啲
睇公司 一張單由250到750不等
有一啲公司有offer底薪咪低佣啲

你外型係咪好有健身既需要

持續捐抽佣會多d

香港未光復仲捐咩和平

咁易比人呃

入去我個post幫我推一推
等班仆街多啲人知

睇怕又有一班無腦師奶

又嬴
我都做過3日，meet完條team個target (4個客) 就走咗

飛機場先會

諗唔到咁多 嗰刻就係想走 因為唔知咩人

做sales賤過做雞

On9我個時有個ngo 同我講左10分鐘，我仲問左幾個問題，最後話有d野做走先、好忙，俾佢串返我轉頭，好快。
我係街上俾兩蚊買旗都唔會俾既人，因為我想捐會自己搵黎捐

捐不如約佢收工開房

屌你老母快撚啲冚家產

真係可以靠依份工生活到？
因為我上網睇太多資訊 令我覺得果堆機構=呃錢
仲要有巴打問過一個好合邏輯嘅問題= 班廢柴非洲賤種仲窮過我 但偏偏生咁多 憑咩生出黎又嗌救命要人養

你識打個唔字未？

一次性果啲無月供抽咁多佣 除非你一次捐幾萬
唔記得左抽幾多%了

幫過小朋友同大自然既機構

Sorry
你冇幫過任何人咁濟
唔洗自我感覺良好

試過就咁行過唔簽，條女屌我老母，惡撚到

最憎你呢d人 乜都拉光復黎講
未光復 係咪食飯睇戲乜撚都要問左你先做得

當ngo 人唔存在 一眼都唔好望

佢連個係字都未識打嫁

原來暗籃

叻啦叻啦 你係熱狗？

說穿了 暗籃
難怪出親去都唔夠人
原來真係好多人食飯睇戲

兩年前68蚊個鐘
唔知全職咩價

sor
4年前

咩年齡簽多？

Thanks

30以上

Foot in the door

系你老母

樓主

以前收過offer 冇做
記得講到好有team spirit 好有意義 晉升好快

試過問番佢捐幾多
然後條友dead air 左幾秒
跟住我就走了.....

我仲以為佢哋叫人簽名先 後尾再叫人捐錢 係用登門檻效應 可唔可以講多啲留名學嘢

做乜咁睇唔開跟埋呢啲乞兒

勁撚淫亂（好似係）

記得有2個阿頭追佢 最後肥仔贏咗

唔止上頭 全間公司都係

我憑自己賺返黎既錢點解要捐俾你？
屌你老母！

以前朋友做過，果時佢唔夠數幫佢開過單，每月捐200，捐左幾年，呢家諗返好後悔

果日九龍灣比個綠色和平截住，
我直接話我唔信NGO,
佢放咗我走
可能我好堅決啦，
佢又冇閪面，都好笑容既

嗰時啱啱畢業 傻更更就咗去in
搞咗成日 一路見已經覺得唔對路
講到自己幾好好 好大愛 份工係做緊好事 根本成間公司啲人都畀人洗咗腦
有個test係落街試吓搵人做問卷 我一個都搵唔到 所以最後冇請到我 走嗰時同另外一個interviewee傾 大家都覺得好彩冇請自己

正

83個未讀

傳銷黎大家唔好再做傻仔

不停強調自己係後生仔創業